LM等睇速熊大炒勇士4-1

WE THE NORTH

4-0呀屌

速熊？

領隊：熊樹根

勇士憑咩贏1場

叻極咪又係玩具

樓豬Ng sick Ball

俾d face好wo

知錯了

速熊4-0泰池

速熊4-3 接龍

香港島大學4-3道德重整會小學

加拿大 隊？
多倫多速龍 同 搬撚左既溫哥華灰熊合體？